如果只能夠食一個國家既菜式......

你會食......

A. 中國菜
B. 日本菜
C. 韓國菜
D. 意大利菜

Thai

加返先

A. 中國菜
B. 日本菜
C. 韓國菜
D. 意大利菜
E. 泰國菜

肯定係中菜

樓下成堆中菜餐廳間間Menu都唔一樣

中菜sure

香港菜

B

茶記

A

碟頭飯

F. 粵菜 （廣府菜）

剩係食雞都有分 鹽焗雞 鼓油雞 白切雞 啫啫雞煲 炸子雞 文昌雞 沙姜雞 蔥油雞。不服來辨

其實香港菜乜都有啲

見到都流口水

中菜啦緊係咁多菜系唔會食得厭

B

利申，A就不了，冇煉金術天份

D 意大利

中國廚藝界算唔算全世界最博大精深？

中國人會同你話係

B同D好難揀
不過我揀D

又一堆支那賤畜吹奏支那菜

係, 即使係香港成日都想食日本野 我都會簡粵菜, 食成世都可以日日唔同款